# 
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ubuntu MATE Welcome\n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-27 12:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-03 14:00+0000\n"
"Last-Translator: Martin Wimpress <code@flexion.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/ubuntu-mate/ubuntu-mate-welcome/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Report-Msgid-Bugs-To : you@example.com\n"

#: rpi.html:17
msgid "Raspberry Pi Information"
msgstr "Raspberry Pi資訊"

#: rpi.html:25
msgid "A few important notes."
msgstr "一些重要的公告"

#: rpi.html:26
msgid ""
"While the experience is visually similar to the desktop edition of Ubuntu "
"MATE, the underlying architecture is very different. This page will "
"highlight a few of these differences."
msgstr "雖然可能跟桌面版的Ubuntu MATE經驗很類似，但裡面的微架構非常的不同。此頁面將會指出這些不同點。"

#: rpi.html:32
msgid "Resizing the file system"
msgstr "重新調整檔案系統"

#: rpi.html:35
msgid "Your file system has already been resized."
msgstr "您的檔案系統已經被重新調整"

#: rpi.html:38
msgid ""
"After setting up Ubuntu MATE for the first time on your Raspberry Pi, the "
"file system will be restricted to the size of the original image, which is "
"about 3.9 GB. Use this button to resize and fill the entire Micro-SD card."
msgstr ""

#: rpi.html:42
msgid "Resize Now"
msgstr "立即重新調整"

#: rpi.html:46
msgid ""
"To complete the resize of your Raspberry Pi file system, please close all "
"open windows and restart now."
msgstr ""

#: rpi.html:48
msgid "Reboot"
msgstr ""

#: rpi.html:52
msgid "Incompatible Software"
msgstr "不相容的軟體"

#: rpi.html:53
msgid ""
"Some packages available for Ubuntu have only been written and compiled for "
"the"
msgstr "某些針對Ubuntu的套件只被編譯給"

#: rpi.html54, 109
msgid "or"
msgstr "或"

#: rpi.html:55
msgid "architecture. As the Raspberry Pi is based on"
msgstr "微架構。 Raspberry Pi是基於"

#: rpi.html:56
msgid ""
"these packages will not be available to install. Depending on the package, "
"it may be possible to compile these yourself or use an existing port."
msgstr ""

#: rpi.html:63
msgid "Incompatible:"
msgstr "不相容的:"

#: rpi.html:72
msgid "Compatible:"
msgstr ""

#: rpi.html:85
msgid "Upgrades"
msgstr "升級"

#: rpi.html:86
msgid "Please"
msgstr "請"

#: rpi.html:86
msgid "do not"
msgstr "不要"

#: rpi.html:86
msgid "attempt to"
msgstr "想要"

#: rpi.html:86
msgid "upgrade"
msgstr "升級"

#: rpi.html:87
msgid ""
"your Raspberry Pi to a newer version of the distribution (for instance, from"
" 15.04 to 15.10), as the underlying kernel is"
msgstr "您的Raspberry Pi升級至更新的發行版本(例如，從15.04到15.10)，當目前的內核是"

#: rpi.html:89
msgid "not designed"
msgstr ""

#: rpi.html:89
msgid ""
"to do this. This process will take a very long time to complete while "
"potentially filling up your SD card to a point where there is no more free "
"space."
msgstr "繼續。這個過程需要很長的時間來完成並且有可能塞爆您的SD卡"

#: rpi.html:94
msgid ""
"It is safer to back up all of your data you wish to keep and re-flash the "
"card with the new image. Attempting to upgrade may corrupt the SD card, "
"prevent your installation from booting, or cause severe glitches."
msgstr ""

#: rpi.html:98
msgid "You can, however, install"
msgstr "然而您還是可以安裝"

#: rpi.html:98
msgid "regular updates"
msgstr "一般更新"

#: rpi.html:98
msgid "via the"
msgstr "經由"

#: rpi.html100, 109
msgid "Software Updater"
msgstr "軟體更新管理員"

#: rpi.html:100
msgid "utility for your installed software."
msgstr "提供給已安裝軟體的常用工具"

#: rpi.html:103
msgid "Kernel Updates"
msgstr "內核更新"

#: rpi.html:104
msgid "The same kernel provided by the"
msgstr "相同的內核由以下提供"

#: rpi.html:105
msgid "Raspberry Pi foundation"
msgstr "Raspberry Pi基金會"

#: rpi.html:106
msgid ""
"is used in this edition of Ubuntu MATE. As this kernel is delivered like a "
"\"firmware\" blob, updates are not distributed via the"
msgstr "被用在這個版本的Ubuntu MATE。只要這個內核像是\"軔體\"blob，更新檔就不會經由以下發佈"

#: rpi.html:111
msgid "Instead, to update the kernel, open a terminal and run:"
msgstr "相反地，如要更新內核，請打開終端機並且執行:"

#: rpi.html:115
msgid "Hardware Acceleration"
msgstr "硬體加速"

#: rpi.html:116
msgid "Currently, hardware accelerated applications are"
msgstr "目前硬體加速的應用程式"

#: rpi.html:116
msgid "not supported"
msgstr "不支援"

#: rpi.html:117
msgid "unlike"
msgstr ""

#: rpi.html:118
msgid ""
"Applications that depend on OpenGL ES libraries or require the GPU will fail"
" to start."
msgstr ""

#: rpi.html:121
msgid "For playing videos, the application"
msgstr "這個應用程式提供播放影片"

#: rpi.html:121
msgid ""
"will be able to do this and is pre-installed. If you are looking to play "
"MPEG-2 or VC-1 video files then"
msgstr "將可以繼續且已預先安裝。如果您在尋找MPEG-2或VC-1影片檔案"

#: rpi.html:123
msgid "you will need MPEG-2 and/or VC-1 licenses from the"
msgstr "您需要MPEG-2和/或者 VC-1憑證從"

#: rpi.html:124
msgid "Raspberry Pi Store."
msgstr "Raspberry Pi商店"

#: rpi.html:127
msgid "Enable/Disable X11"
msgstr "開啟/關閉X11"

#: rpi.html:128
msgid "For users who are looking to create their own headless"
msgstr "對於想要自行建立無標頭的使用者"

#: rpi.html:128
msgid "\"server\""
msgstr "伺服器"

#: rpi.html:128
msgid ""
"using Ubuntu MATE, there is a utility for toggling the graphical "
"environment."
msgstr "Ubuntu MATE提供開關圖形環境的小工具"

#: rpi.html:131
msgid "To disable X11 and login via the console:"
msgstr "關閉X11，使用CLI登入"

#: rpi.html:135
msgid "To enable X11 to restore the Ubuntu MATE desktop:"
msgstr "開啟X11繼續Ubuntu MATE桌面"

#: rpi.html:138
msgid "Changes take effect after a reboot."
msgstr "重新開機變更才會生效"

#: rpi.html:142
msgid "Release Notes"
msgstr "發行公告"

#: rpi.html:143
msgid ""
"To read up on release notes and changes by version, visit the Ubuntu MATE "
"website."
msgstr "如需詳細的版本更新內容，請參閱Ubuntu MATE的官方網站"

#: rpi.html:150
msgid "Raspberry Pi is a trademark of the"
msgstr "Raspberry Pi商標隸屬於"
